認真 如何帶動台灣經濟

等中共冇得打經濟牌

食多啲台灣水果

Why not think about hk first?

一齊賺 發大財

買台股， 間接支持佢地企業融資

利申：無買過

唔好諗住台灣人=好
台灣只係寫繁體字的大陸

顧掂自己先啦，今次咁搞好多外資都密謀走佬，香港對企業嚟講已經唔再安全

台妹好撚大波